(選擇困難症)買iphone8+定iphone x好

本身用6s 但壞壞地 想轉機
想買iphone x但又見好似好多問題 尤其係個mon
8+就好似穩陣啲 應該點簡好
新電話至少用2年 應該唔會買ac+

咁買iphone 8 +

我會好好考慮

你岩

6s Plus > iPhone 7
1week ago

8+

下 竟然唔去8

iPhone X

用緊x整體唔錯 全屏幕其次 最主要係個手勢操作好方便

同埋個底行120Hz
感覺順好多

我係驚個mon會出事 上網睇又烙印又綠線咁 因為我都至少用2年 其實我都覺x好吸引 所以諗都頭痛

如果買都係8+同x 二揀一

買晒啦

用左X一個月後即刻轉8plus
X係好用但係始終touch id順好多
X5.8寸芒其實又唔夠8plus大
重點係唔明點解x會lag同hang機，身邊有人都係甘
所以8plus好啲

唔想為左買電話去賣腎

face id好煩
擺係枱唔會開到
用落你就知

終於有分析可以比我參考下

可能係最後一代touch id，所以好好珍惜下

買小米A1好過買iphone X呢d貴價垃圾

實用 8+
炫耀 x

你岩
買8+ 等過2年iphone x穩定左先買佢既後代

8+
X粒電廢嘅，同埋頂唔順OLED
利申:8+>X>8+

諗下諗下都係覺8+穩陣 無x咁多問題
我仲要用兩年以上

x啦
其實冇人地講得咁多問題
我自己乜事都冇

用緊X 表示良好

同樓主問題一樣 不過我用緊7 留名參考

玻璃底忍下手
2gb ram機應該可以頂多年

我部6s就壞 成日重新開機

ip8換左好似無換過一樣
舊外型又touch id(對於手汗撚最麻煩既問題）
同出7無咩分別

X就真係充滿換左機既感覺，face id解決左手汗撚問題（除左某啲位置真係難解啲，好似就咁放係張枱真係難開啲）

有同事出左ip8但仲用緊6s

用左X幾日，好多之前聽過既問題以為吹大左，不過用落的確唔掂:
- FaceID唔係成日work，訓醒塊面太近，部機打橫等等，好多以前touchID完全無問題既情況衣家變左開唔到 (我無手汗，香港地又咁熱唔會戴手套)
- 堆新gestures係好on9，好明顯係未plan清楚就推出街
- home swipe同打橫apps/games係極度唔夾，條home bar一係block住畫面，一係直程黑底整細個畫面，要出home就要swipe一次activate佢，再swipe先真係出home
- control center無論打橫打直就係難拉

反觀TouchID雖然粒野係阻掟，不過佢係永遠響同一個位，唔理你做緊咩佢永遠同一個behaviour
如果我唔係手細我一定會買8+

FaceID 認同係有啲時候會用唔到，要就翻個位，但有啲方便性係TouchID比唔到，例如你撘撘下巴士有人搵你，一望個msg就已經解左鎖再掃一下就睇到個msg

gestures 果度大致上都覺得方便

Control centre打橫打直都咁好拉，你係咪拉錯位？

我最驚個mon好易收皮

同埋我睇x好似好多bug咁 係系統問題定機問題

8/X 兩部都開心使用中

望mon解鎖睇notification呢個function唔係無用，不過好窄，只焗限擺部機響打直charging stand嗰類先有用，如果用手揸根本以前TouchID只要你擺手指已經可以揸住即解

新gestures問題係混亂，同有好多基本function要求user delay，又或者好細微既動作如reachability同quick app switch

control center好拉，不過你要搵正個角落先好拉

問題係佢衣家成個UI都比以前要求更多input precision，變相將件野響唔同情況既可用性減低
我希望我部電話係一個always on既工具，唔係一件要babysit既gadget

你有無買ac+

到時放機，同三叔一樣，殘留影像 -$800

其實每個型號都總會有幾部係有問題 睇你好唔好睇 我暫時用落iphonex 完全無問題 好順 係叉電比以往個幾代iphone慢少少

買ip8+ 等下年出新既x先再機換機
買ip8+有咩要注意

甘你老母

等緊出紅色版8 plus

追求電量既 一定係8plus

之前都諗8+定x好，主要都係考慮烙印問題，search下見到apple份官方說明話係正常現象就不了

上星期先去豐澤買估唔到竟然要排隊，前前後後大陸仔港仔個個都係買8+

我同你都係擔心同一樣野 所以決定買8+ 等下年x個mon隱定左先買x

有紅實買紅 但佢無

x=新野第一代..往後都會用佢做標準...用來曬野用
8=今世代最後一部...技術成熟無新野玩...用家專用

都係買8穩陣 我仲要用2年以丄

你一年後想買配件你就開始發覺頭痕

一年後應該會機換機 用x既後代

配件就唔係大問題 我主要都係用部機 其他配件好小用

iPhone X既廣告已經明確左之後既定位

睇你個人啦, 我自己用果堆手勢反而用唔返舊機既轉APP, 入HOME

X lag係11.1.2問題

第一代產品 真係擔心自己黑仔 好快壞mon

8/8+ 夠用

買8+時有無咩位要細心檢查

兩部都冇買 8仔裸機緊

買apple野要買第2代是常識吧

利申：ip8+開心使用中

唔好人云亦云
平時唔較最光 自動調光 其實已經減少機會

當然你可以繼續買8plus (背面都係玻璃面, 都係一跌就爆)

可見將來如果都係OLED，唔通又唔換機?

有見地
你買8+果時有無咩位要特別細心檢查

等下一代技術成熟啲就轉 我最怕唔係個玻璃面係怕個oled網

lag機搞到出左3次回應 唔好意思

肯定係8+

情況好似當年6咁樣

得個外觀

6s先係神機

6s到今年都收收地皮
Scroll下都卡下卡下咁

用緊6s 但就收皮 唔係都唔想轉

求指點

咁就快啲轉啦 8+買果陣check下個雙鏡有無問題
Hey Siri, 單手模式, 自動鎖機嗯啲都可以check下
我部8仔可以一買返黎第一日已經黑mon中間有個load空氣既logo

成班連登仔係到鳩up害人 笑撚到肚痛

你想用多幾年 一定係X
未來無論新app 新電話 一定會用X個model
8+只會慢慢比人淘汰
用多幾年之後 8+唔再更新
X 都可以玩多年

其實買8不如買7

利申7+剛過保

轉過晒啲8/X字做其他6/7一樣適用
不過8+同X spec幾乎一樣

幾年後就轉用x既後代

點會一樣
X 而家直情係成部機轉哂
以前D 4/5/6/7/ 只係硬件升級

如果拎到反屋企先發現有問題可唔可以拎去apple換 因為可能去衛訊買

唔得
只可以維修

唔再更新8+咪好
反正心水清既ios user都知更新ios=機齡倒退
除非佢新os有啲好撚破格既功能/進步架姐 (但睇黎就冇
iphone8+應該係最後一代有touchid既旗艦喇
我自己用落so far都冇咩問題
反而最多新聞既係X
唔係話8+就一定>>>X
但我相信X既改良版會大說服力啲

如果去apple買都唔得？

Apple store買 即場check到有問題可以換

我都係咁諗 等x出後代再買都味遲

最後你點解決個問題

想問而家上台出機 如果部機有事係咪可以精靈度整 定要外判

無時間去apple store買 唯有叫人幫我買

咁多位巴絲唔好屌我

買多左部 8+ 黑色 256 GB 宜家放 7500

全新未有單.

有意 tg: /

轉會啦

用3310

我都想放 8+好重 想換x

X仲重wor

8+ 重過x 好多

出年基本上一定有大版 X

用開細機 X 無問題

用開大機最好等一年出 X+

我由6S+轉去X先發覺X既手感好好多

整返部機等下年算啦

兩個鐘頭前換左8+，本身用6s+

下年先買啦 買iphone x 下一代

iphone x好方便喎 不如你講下有咩問題

一定係8+

買8+等xs

有無咩問題？開盒果時檢查啲咩位？

想買X 有咩途徑？

問過 好麻煩 要放底電話整

8, 不了
係都8+

我都係咁諗

8 2gb ram 細電，冇咁夠用

一兩日之後返嚟分享下兩部機用電量相差幾多

反你老母

仲買ip8真係水魚來
由你買果一刻已經係舊時代產物

部分銀行app仲係舊時代產物用唔到face id，用新機就support無咁好，等啲app更新齊哂應該已經轉咗兩三個model

好似得1間

新野又話白老鼠，咁買最穩定既8又話舊野，咁出到10s先買同你而家買返8有咩分別

更新哂啦.......自己個守舊唔等如人地唔進步

b612同snow都未得，仲有大部分手機遊戲都未得

x都未成熟 買8有咩問題
8+同x spec接近一樣，下年再換x2都未遲

又睇spec, 又講性價比

Iphone 6s 轉8 可以細部d
X 好似太大

我都唸緊trade 唔trade 好

3分鐘前已入手8+

6s+轉X 開心使用中

其實唸緊6s 轉8 會唔會feel 唔到有分別

轉8+一定有 大部過6s 我諗法係等多1至2年先轉x等佢技術成熟啲先 我好驚買x之後會用唔夠1年個mon就收皮 新電話我至少用2年以上

8個芒聽講較20-30%已經夠光，理論上慳電咗
粒u唔洗講又係慳電咗同快咗好多

6s 最大問題真係個touch id 變到好廢

我又好似無咩問題 係個差電位接觸不良 同倒水電 已經換過1次 已經好過之前

我就放左部X買返8+
個差價夠我做好多野

吾介意白老鼠既 可以買iphoneX 因為下一代iphoneX一定會改進好多 宜家iphoneX成部試驗機禁樣
iphone8+ 就集合曬6-7既所有優點 自己諗想要型定係穩陣

利申：我由6轉左做8+ 觀望緊下一代iphoneX

已入手8+ 隱陣

炫富追新就X

實用穩定就8+

face id 其實真係有學習功能，假設你訓係度，佢第一次認唔到你，你輸入密碼解鎖，再下一次佢就會記得你訓係度個樣，咁就訓係度都解到

第一次要差幾內電

同樓主一樣，2星期前轉8+

你第一次差左幾內

我完全無呢個問題

內你老母

吾你老母
禁你老母

好多人冇用過就話有呢樣果樣問題

iPhone8+ 開慳電mode都好快 又慳電

7

普遍e banking係咪仲未support face id?

前排見到恆生好似有face Id

差到100%

叉電叉過夜有無問題 會唔會好傷電池

依家網上唔係講話下年有3款iPhone 兩部Plus 6.4&6.1 同埋1部5.8 6.1佢地話用LCD而6.4同5.8繼續用OLED
不過Apple依家好似搞緊micro led